矯枉必須過正，我哋一定要左膠上身，阻止重慶大廈場大龍鳳！！

對家依加好明顯就想煽動民鬥民，搵臥底去搞遊行路線上嘅重慶大廈，甚至遠啲嘅清真寺。
另外亦有可能請南亞人打人再匿入去。

為咗預防依種事發生，我有一個計策。
搵一批市民長期企喺重慶門口，如果有black block臥底要裝修，又或者南亞打手做完嘢想入去，請即刻gphone上身，形成人牆。

推理：
1.如果係手足，嗰日唔會主動搞，要搞嘅就得共產黨先會做。
2.有同路人企喺度擋，臥底冇得扮示威者搞。

3.另一個情況就係搵南亞團夥生事，引人去重慶入面開片。製造樣衰嘅畫面。
4.預防方法就係唔俾南亞兵入去，等佢哋喺重慶出面開片，保住重慶大廈。

依招可以將主動型和理非嘅精神發揮到極致，唔會阻到手足止暴制亂，又冇俾位中共入。

幫你推

防患未然都係件好事

重有清真寺

Push

其實左膠方法有時好work。

推。

推上熱門，用左膠破解陰招

Tui

推，唔該跟美國佬指示

no racist

推！不能搞南亞

南亞人唔係敵人
但你張圖

印定d傳單入去派
講解咁多個月黎香港發生的事件
呼籲佢地唔好為港共服務

方法理念正確

連登係平衡時空 FB IG現實無人話要去搞南亞人
仲有復卓都係搞返後面比錢叫人做野既共狗何妖等人啦

睇左TG未 而家無人會係FB IG提議行動 摶被人拉咩? 已經拉左一個

拉

左膠只係手段，總有用啱同用錯嘅場合

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

叫ust南亞仔帶同鄉組人牆

左膠破卧底，仲有埋noise

一攪到種族仇恨，就超級麻煩

應該話

和理非係手段，背後心態先係決定係咪左膠

金紫荊人鏈係手段，背後心態係「唔好激嬲共產黨」
呢個係左膠

阻人入重慶係手段，背後心態係「阻止人分化南亞裔人士，跌入種族仇恨」

心態好唔同

On9
各有各做
冇大台
唔讚成玩種族

傻左？

1） 邊個話打手住重慶大廈？
2）零晨3點你又係度？
3）仲有，你一班人日日係我屋企門口，本來冇事都會打你一身

用連登做行動參考指標已經俾人話落後
你仲靠 FB IG 睇

巴打去開銀髮族遊行？

1.冇人話打手住重慶，不過打手可能會匿入去
2.遊行時間喺度就得
3.同2

召喚連登南亞仔

你覺得我想覆桌？

1020，守護重慶大廈同清真寺

十件八件點夠

去派下英文傳單 打下底 話真示威者唔會搞佢地就夠
你守到一時守唔到一世

當係一場公關show就得

大家投個票

(入嚟投票) 我宣佈 同星期日搞重慶大廈/清真寺嘅人割席

有冇睇隔離po，好似想你去帶頭

直頭要阻止啦

同意